有無人仲玩緊三國殺OL手機版?

唔係繁體,係殘體版,想搵人得閒一齊打下排位賽果D,唔想成日MATCH到D智障豬隊友

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

新三國殺

有咩唔同?

推

有玩網頁版

我得手機版，但都唔互通既，真係智障

之前單排打到上大師
之後發覺太多智障, 輸得唔抵
宜家都係得閒打國戰
課金將太強
宜家新國戰平衡左
魏國無咁強
節奏快左幾好玩

原版三國殺 網頁版同手機版係共通

桌面版 老server已經開咗10年
近排出咗新服（伏）

帳號同呢個共通

免費界將

我鐘意玩標準版八人場

有玩 無聊開黎玩一兩場咁
排名無掂過

有玩
三國殺OL手機版應該同舊版網頁三國殺互通嫁wor

利伸：兩邊都有玩 玩八人軍爭多

但我玩果隻個icon 同你呢個唔一樣，我係第一隻，所以應該真係唔通

我都只會玩國戰，軍爭太多課金神將，自己無課根本兩個level, 玩黎無引。

排位我單人打上黃金一定無問題，但單人打再上就有啲難因為唔識既智障真係都幾多下，而家就係睇下搵唔搵到夾既可以一齊打上高位攞新武將，你有無興趣？可以先加好友wo

我果隻玩左好耐，唔捨得轉去新版

但係會有好多傻人

可以打上去換皮膚同武將，都唔試下打？上黃金攞皮膚唔算難架

打唔打手機版排位呀？軍爭小玩，無課金神將

有玩 之前online玩到差唔多200lv
宜家無曬啲將好唔慣

吓？點解無曬啲將？用返同一個account入應該唔會無左架

2區

378有冇

你咩名, 屌打國戰太多完全唔識玩嘅係度, 反而5人場仲多高手

ADD ME
糖呢兩茶匙

有

我加左你

我id係SUCKY有冇人add我

而家打唔打

我去啲100lv+既場

無聊先開黎玩 唔刻意追

淨係玩八人標準 id:推波撞欄 1區

我地係咪唔同版本? 我add到糖呢兩茶匙add唔到你

你id is??

sucky

我id係10000470249
我係驃騎3
Add me please
其實有TG group 仲好，方便溝通

玩咩

我都搵唔到你

我唔係呢隻版本

係點嫁??我一直玩宜隻..

play store搵三國殺就得, 唔係繁體版果隻

上面3位留左id,既我都 add左，我id係kistan

無課金岩岩升左上領軍

都好，但而家人唔多，如果有多啲人覆，到時先再開

added

我都無課, 成日比人笑我仲係百夫長, 但班大陸仔又唔睇吓勝率低我成倍

咁犀利？帶我打排位啦咁

我打5人 冇打排位

5人得閒都可以玩下切磋下既，做咩唔打牌位攞皮膚？

無課金點升咁高？
我都只玩國戰 留id一齊玩？

唔中意2打2個模式

無課就勤力啲打升級武將星星抽武將皮膚做任務，儲夠歡樂豆就打鬥地主賺招募令

id: kistan

我覺得國戰好玩過身份，有時身份場個內顛起上黎就咩都唔洗玩，反而國戰自己獨苗，有技術都有可能反cap, 個滿足感仲大，國戰定死左果啲將又唔怕果啲課金神將破壞平衡

國戰模式係好玩, 但太多初哥明明唔識玩又要玩成個三國殺最講技巧嘅國戰模式, 國戰我成日比隊友坑,成日都抽中8號位比隊友盲狙, 反而我自己一條友仲易贏

所以玩國戰有時同國果啲亮將作死我暗將都未必會救，要計埋成個局勢，得閒一齊玩下，打1至尊場應該少啲果啲盲狗既，不過有時盲狗好太機會係魏國咁解，得閒一齊玩下囉

我淨係課月卡

你D元寶點黎

我月卡都未課過

元寶樹，每日免費搖，你無搖咩？

無支那電話點樣拎孔融

佢話要課金既

打event會送元寶
夠數一直唔用直接去開元寶樹
慢慢撳到多

見你on左, 打唔打5人

番緊工

正解，我已經免費攞左9萬幾元寶

孔融我好耐之前已經有，無記錯合成已經會有，乜而家要大陸電話先換到咁pk?

我得閒玩下woo而家

好似要follow佢wechat答問題
玩國戰最想用佢

係呀，可以呀，答夠點數就換得，應該就唔洗大陸電話架bo

樓主呢個係叫三國殺移動版喎
樓主咁勁竟然係領軍
我只係中軍 差3000將力先升領軍

Btw之前我開post討論沒人理

唔識分，唔算勁，都無咩史詩將，仲唔add 我一齊玩下

依家差唔夠1000就升到領軍

now ok?

Btw之前開post想將三國殺移動版變成好似其他手機game咁樣有長期討論post 但冇人理我

ok ar 我入game你邀我囉

但佢要我綁定電話先可以用手殺豆換野

Btw 樓主有冇興趣開個tg group約戰

可以開呀，但開group 好似要加左tg既人先開到，一係你tg加左我先，我再試下開

咩EVENT? 我玩咁耐都唔覺有既

開左tg group,歡迎新舊玩家一齊入黎吹水約戰交合

利申：係三國殺手機移動版

玩開8人軍爭/國戰
ID: 垃圾驚

已經耐到唔記得左，總之有左100元寶，就可以一直搖，我一開始既元寶已經唔記得點得黎，要上面位巴打先解答到你

點解之前我開post 標題寫三國殺移動版冇人理
但係樓主開post 三國殺OL手機版就咁多人討論
然而內容係三國殺移動版

入咗 得三個人

分享一下，細佬今日打公會團戰三連勝，其實2打2真係好講配合，隊友配合既技能就係勝負既關鍵，位置都要留意返

第一場 我虞翻 叫隊友用賀齊 （唔記得cap)

我係咁送裝備俾佢幫佢加技能，自己又可以做奶媽， 贏左

第二場 我用劉協 叫隊友用大師

互相過牌綿綿不絕，對面離婚蟬都無撚用，又贏多局

第三場 我用步騭 叫隊友用凌操

搞到對面郭嘉同毒菜一張牌都無，毒菜無手牌連悲歌都用唔到，爽，三連勝

大家再交流下

希望多啲人入啦，萬事起頭難

可能好多人都唔識分，我自己都唔識分

三國殺OL個App係同網頁版相連嘅
但係三國殺移動版就係唔同嘅

我玩咁耐都仲未知點解而家我每日只有一個令旗
但人哋有三個

咁點解電話要有咁多版本？唔同公司出？點解我地又會玩呢個唔互通既版本？做左傻仔

步騭好似夾劉備最勁

係，過牌量驚人，所以我用左好多銀幣死都要換佢返黎，佢同好多將都有配合

我遇過感覺完全冇得打嘅角色,排名分先後,劉焉 步騭 神趙雲 禰衡

都係，新出個死肥仔人地好多都話好勁，我上次一打一比賽對面用佢，我俾佢禁住黎切，無得打

你咋不上天了

Me too

你up乜9？

有無入HKG+ 公會?

之前睇滿晒人
入左12級嘅ago

想入我可以幫手疏通下,我同hkg+同hk聯盟既會長都好熟

都係劉焉同神趙勁d, 呢兩隻係5人場有能力一個打幾個

我從未見過如此厚顏無恥之人！

有玩144lv

呢個好熟

留id 啦，一唔係入tg 約戰下

不要再說了
同公司 好似係

我課金買咗

咁我地咪做左孤兒仔？

師兄有米，係咪真係好勁先？

你咁比有意思
而家打軍八場必須死嘅有以下幾隻：神曹、神趙、劉焉、禰衡、關索

至尊軍八場流行一句話：遇事不決打XX
XX就係指以上嘅神曹除外

坑太深 出唔返

開索未打過, 點勁法

只能講操作上限高
你留意喎 其實佢摸牌控牌爆發都有齊
所以玩得好操作上限好高 重點係你開技棄牌嘅花色
當然同軍八必須死嘅將冇得比

有人死摸三張 加多一招技
有弩就可以殺全場

我有場國戰用曹丕收左幾條屍d牌, 十幾張諗住殺全場, 點知比李典樂不思蜀我最後輸埋

李典同隊做咩樂你？笑死我

所以我無課既打返排位國戰就算，軍8無課點同神將鬥

我點撚知, 另一個魏都屌咗佢好耐

我鐘意舊語音多啲

你應該係入咗黑房,任何人都無可能樂自己隊友

單人打上傳說1
上到去唔敢再打
後尾先知上左傳說1唔會跌

利申 忍唔住課左秦宓

btw 是咪可以加
me 領軍2

一齊打？我就係想搵人打排位

唔知你地手機版係咪一樣
我8年經驗可以share下我認為家下有心玩既人應該要開既將同打法

軍爭:
主公不外乎厲害既盾將,首推孫策,改咗界英姿之後綁架內奸既能力達到極限,D人好鐘意黑孫策,但孫策主其實從來都係勝率靠前既主,尤其家下改咗界英姿,睇D人統計好似家下係勝率第1定第2既主,同埋呢隻將只售四千幾銀兩。如果玩置頂/高水平場,可以試下CP或孫權,高水平場既忠臣有較高機會可以保孫權周全,但整體容錯度太低,另外CP同孫權都係極度考驗技術既將,慎用。

忠臣多數用爆將,因為主忠本身人數劣勢,多數情況下要用爆將透支拎反賊人頭先有機會拉近形勢,加上爆將多數低防,而忠臣被殺唔洗俾人收3張,無咁大後顧之憂。袁術 荀彧 界蓋呢D唔洗講,做忠勁過做反,又有得銀兩買,元寶將我建議戲志才,雖然係賣血將無咁主動,但配合一D賣血主同aoe會好大效益,強度夠高可以彌補被動既缺點。神呂布同張讓係兩隻非常強既忠臣,但入高端場幾乎一定被ban,自己衡量。

反賊由於有人數優勢,加上被殺會被收主忠內3張(畢竟唔係一定自己友收倒隊友),所以打法上會求穩為先,所以靠回合堆優勢、奶、團隊光環同控場類型既會比較適合,我認為最適合做反賊既將多數係要元寶買,因為銀兩將多數係爆將、盾將同透支將。現階段黎計,秦宓(團隊絕對防禦)、吳莧(奶+大量額外抽牌)、馬良(大牌差物盡其用)係近期比較強勢既反賊,如果玩軍爭我建議呢3隻係必開。另外戲志才都係唔錯既選擇,但對大局觀既判斷唔可以低,因為用得就盡量要一開波搵啱隊友輔。

忠臣我多數用界馬超, 等反賊連技都開唔到

ching好似係老手，有無玩國戰？國戰好玩啲同平均啲，我而家都少玩軍爭

國戰家下改咗版之後吳國同蜀國最勁,吳國以往容易拖後腿既將家下都幾乎全面改強晒,變咗家下幾乎大部份吳將/吳將組合都強咗好多,蜀國防高過吳,但回合內技能吳較強勢,如果同樣技術意識高既話吳較佔優

33同44無玩成年唔知家下將池改成點...我玩果陣,麋竺鐘繇公孫淵李典係必開,33既話曹仁顧雍王異孫策韓當呢D都可盡量開埋。天梯其實我個人認為CP值好低,因為你勁極都無可能場場贏,輸一場就要贏返兩場先當total贏一場,除非你係最TOP果D玩家唔洗打咁多場數,否則個個月都打既話好晒時間,D獎品唔值得花咁多時間打,我都係為咗拎神碎先打咗幾個月。

活動場反而抵玩,建議搵固定團,大家全隊有返咁上下勁同多將打得好快同穩,上年定前年開始改咗D活動獎品幾豐富,無課/低課黨必玩

我都係少玩咗軍爭,多咗玩國戰,一黎佢軍爭越新出既將效益越強,我少課黨係有D蝕底,二黎要成日全面理解D新將好晒時間,三黎軍爭可以自己主導既野太少,國戰打法比較多元化有利發揮

銀兩將黎計界馬超都算係可用既選擇,主流反賊血線通常都係得3血,強行壓到得1/2血對反會好傷,但第一RD大家回合外都4張牌既話小心鐵騎唔中,可以視乎情況睇下好唔好等第2RD反賊牌消耗得比較多既時侯先出黎跳

移動版國戰連寶物木牛流馬果啲改動都未出，所以暫時仲係大魏既天下，不過吳蜀都加強左就真，無以前咁一面倒

完全同意，試過國戰單獨自己一個蜀，死忍等佢地互相殘殺，到最後保到命仲贏埋，果個滿足感仲爽過做愛

我用曬d手氣卡嚟刷首輪酒殺

我有次用群又係得自己1個, 打左成個鐘贏左爽到pk

我剩係知呢隻真係好屈

已經無玩好耐 唔知佢又出左乜屈機英

你地會唔會每個禮拜打公會戰
打嘅話有得諗

如果近位容易比主盲 尢其係賣血主

冇所謂, 反賊以為我係隊友試過內訌

可惜而家有唔少人仍然見魏就打

歌王留贊

呢隻有 好耐之前已經有
反而新個d唔知邊隻屈

呢位師兄
你應該係玩開Online版？
以移動版嘅生態黎計
孫策主會覺醒到？
你不如叫新手課曹叡仲好啦

秦宓大概就係捱到三輪左右嘅水平
吳莧？影都唔見 冇人會用
馬良就常見啦 但都係俾人盲死先

戲志才呢啲先正常至尊軍八水平玩嘅將
先輔神趙二打四的情況多的是
所以都係果句 冇史詩將唔好入至尊軍八
你死咗都唔知咩事

神趙雲，劉焉，啲人都話好屈機

棄左遊了 如果唔係應該會抽埋 哈

曹丕係軍爭霸主但新手用孫策都ok
就算唔覺醒 你令到反賊對你有顧慮已經好夠

倒番轉，就係如果你無得覺醒通常咩情況 就係反賊圍觀你孫策咁樣就得到其他主面對既劣勢

你係邊個？劍道？太 c？onion？

曹丕識玩就係
唔識玩亂翻人 特別係鍾意亂翻隊友嗰啲人
真係慘撚個食屎
正常識玩嘅都唔會俾你翻完再翻返啦

Btw 而家軍八玩曹丕？
Sor開場界黃忠酒殺你三血
你得返一血翻人一下
之後你都捱唔到一輪

d主太強勢 個內直接收你皮

三國殺有3個apps，你哋講緊邊個？

軍八真係睇排位 整個4連反就真係

曹叡呢d 除左打鬼真係好少用

做咩棄驚？課得多都抽唔到好野？

我係手機移動版，但上面都有OL網頁版同手機版既巴打，你係打邊隻先？

無咩時間玩 互動太少 大部分都大陸人
之後出左新驚咪棄左呢隻

估錯晒,不過3個我都熟

咁請問你軍八做主公玩開咩將

識玩既盾主,起手就制成手輸出牌盲反,邊有咁易圍觀倒

掌門？吻別？膠神？昏君？

屌你係薯王?

軍八真係少玩 剩係打排位都無時間

活躍既差唔多得上面果班，但係仲少咗一個，me唔係potato king仲有邊個
掌門？

ys...我係掌門

所以咪就係孫策既優勢 佢唔圍觀就幫你覺醒 最爽就啲反賊內鬥

最衰你棄左，唔係既話可以一齊打排位

小弟主公 56。7%勝率 打左百幾場
玩親9成都係玩孫策

排位賽狗也不屌
10場有9場都係一四位
10場有8場起手垃圾牌
10場有7場都係第一輪就俾人殺左4號位隊友
10場有6場對面係屈機組合你自己個10隻將都係垃圾冇配合
10場有5場對面起手有樂不思蜀 打完一波輸出再樂你 玩撚？
公平咩

琴日好彩10連勝 黃金

軍八定軍五？

軍八 down咗咁耐除左教學無玩過軍五

我講緊軍爭8人場 唔知係咪你既意思

最撚慘嘅係 我單排
配到啲新手
我一禁推薦武將一睇
屌你老母十隻將你得兩三隻將仲要標將都黎打排位？
然後對面每次都兩隻勁將
見到都唔想玩
根本已經唔係技術問題

我今季都係單排 你低段既話係咁好快上架啫
同埋我都唔算少將 但有時抽中啲將又真係咁岩乜都無

不過呢隻game排位又真係睇運多

如果講軍八，而家嚟講一定喺劉焉最勁
手氣卡刷到張丈八嘅話基本上已玩完
除非有新王異/戲志才呢啲拆左佢把野
不過識玩嘅劉焉會將呢兩隻留最後先打。

利申：前後課左5舊抽豬年盒&群之魂抽唔中

新出嗰隻許攸算係幾得意
儲起啲殺可以一回合爆發
又或者控牌頂，改下家判定，或者俾裝/俾桃下家

id: 垃圾驚
有興趣加我玩下軍八/國戰
無咩打排位同公會戰

反賊通常唔會壓孫策血線,所以孫策中局可以蓄爆好多輸出錦囊,忠內反打到三敗俱傷之後,等忠瓜咗果陣就放D蓄爆咗既AOE同決鬥之類既卡,到時反賊想慢慢堆回合效益堆返上血線都已經好難
內奸通常會俾孫策綁架,以為有得控+打所以點都會出下力,事實上家下改咗界英姿之後已經好難控倒孫策,54320講就易,控到孫策2血2牌之後要蓄爆1RD打死佢係好難,佢仲有招激昂,你蓄蓄下佢又摸倒桃回返血線。以前唔一定要咁極限蓄到1RD爆死佢,反正佢醒咗摸唔返桃會有幾RD防禦真空期(因為1血上限=KEEP得1牌),家下有界英姿佢一醒內就幾乎無機

所以我咪想係到想搵人打牌位，單人既話有啲人好撚堅持架，我已經推薦左佢用同我有配合既將都完全唔理，佢有佢揀，最後梗係輸啦

係 因為連續幾季冇打所以跌咗落青銅
我10隻將裡面至少都有八隻以上
但偏偏隊友就只有兩三隻

領軍

呢樣都係
有時見到真係屌撚晒鬼

放心啦唔會有內奸被綁架嘅情況出現
依家啲大陸仔直接撕票㗎啦

add 左你啦垃圾驚，你係公會副會長woo

講真如果改成公會戰咁樣咪幾好
我理得你禰衡定點
我開場可以刷手氣卡
一個走殺車埋去再樂不思蜀你點玩？

話說我基本上係反會玩爆發 忠會玩輔助或者無咁脆

但係最多獎勵係打排位 你要銀幣同新將好多時都係要靠排位

軍八同國戰都要用好多時間
我反而鍾意打軍五同斗地主

ol玩家留名，個帳12年開，中間停過，依家160lv
剩係玩軍八，唔明點解要拎d神將黎比，本身個強度已經同一般武將唔同
最愛玩sp蔡文姫同荀彧

玩標八啦

軍八出現既武將多d多元化d wo

徐氏呢
佢rdrd幫隊友制衝
再自己甩一張牌

係,漏咗徐氏sorry...神反

界馬超麻麻地
同張春華一樣可以剋賣血
但其實得你一個會打d賣血將
你d隊友唔會打
咁變相分散左輸出
會玩強殺不如用黃忠界蓋果d

師兄，無課邊點到元寶樹啊

利申：課左皮幾野都係得中軍，差900先升

係,分散咗火力,巴打識D野

分唔分散你用馬超可以揀嫁MA, 點解assume用馬超一定要打賣血將

好幾年冇玩，之前玩開大陸個網頁版,,通常玩八人軍爭
有啲想玩返，想問而家邊一邊多人啲

我都好多年無玩

以為三國殺已經執左, 估唔到仲繼續係到

一隻普通既卡牌game 都可以生存咁耐, 算奇蹟

我吹水做咩，我有216個將但係就係無啲課金可以攞到既將囉。我有課就唔會無呢幾個將，都話應該好耐之前唔知咩活動送過元寶我就搖樹滾大佢

因為唔打賣血
除左一d特殊情況好似香香之外
比唔上黃忠界蓋呢d一線菜刀
唔係廢嘅不過比上不足咁
不過國戰就可以剋死魏班賣血流

呢2隻神野好難有得比
排位冇打唔知，不過軍八只要唔係好廢個d我都唔介意用

太多人物技能要睇

玩得夠耐 其實唔難 肯參加活動就有將

其實界黃蓋係而家嘅軍八場算二線㗎啦
場上冇啲咩特別配合嘅話其實唔太勁
但係場上有呂虔嘅話你就會明白有幾淫賤

咁睇黎師兄你係嗰D好撚癡線升武將星嘅人

我一個4星武將都無，全部升曬做3星攞招募令抽武將先，其實要升唔難，打任務攞歡樂豆，夠數就打鬥地主攞招募令，合合武將盡量合啲可以亮燈，慢慢就升到上去，話說你真係課左咁多錢架？

而家移動版打排位上到大師會送呂虔，好想打上去攞到之後同界黃蓋搞野

嗰時想追神司馬，結果出埋曬D垃圾同一年幾嘅vip，傳說皮膚就有幾個，不過轉曬做史詩寶玉

非史詩武將嘅英已經比我抽到曬，但係我從來無試過係招募招到史詩

皮膚分解唔係淨係可以換成雁翎咩？我抽招募令都未試過出史詩將，而家仲要玩開盒子果啲，我先唔同隻驚顛

爆盒嘅話，重複嘅傳說皮膚可以換2粒寶玉

你連開盒都玩埋？唔怪得洗左咁多啦

我單排6成幾勝率上到翡翠都覺得好吃力，完全無心力上大師

係啊……爆完盒之後有4萬幾羽毛，3萬幾碎片，同600幾粒進階丹

你多唔多將先？我而家先打到黃金4，上大師1真係慢慢長路

咁果啲寶珠都可以合到好多勁將啦已經，我無課得兩粒，要慢慢打碎片慢慢儲到2046

要實名
想課金抽人都唔得

有無多啲人係玩手機移動版？一齊入tg交流約戰啦

海外玩家想實名，可以上遊卡個網搵客服，俾你資料佢佢無幫你搞架，睇下你想唔想囉

得8粒合鬼合馬咩……

神將都80粒起跳，都唔知點儲到

唔洗咁麻煩，用身份證生產器咪得囖……

一般啦，排位實用將基本都有
不過有時覺得多將仲衰，抽到廢將機會大啲
排位又無得禁將

打完呂虔後 到佢回合開技 如果滿血就摸9張牌
摸完9張你都打得死我我心甘命抵

其實你可以去we7 客服到叫佢幫手搞
你同佢講你係港澳台玩家就得
然後要Passport號碼

用身分證字號產生器如果唔記得咗帳密咪搵唔番？
好似係

咁你記住個身份證號碼咪得囖……

Ok u win

同啲大陸仔玩真係人都顛
最On9係標準場有神角色
隻Game變到逼你比錢買屈機角色

其實我覺得神角都唔係話特別勁好多 反而隊伍組合同位置重要啲
成日見玩神角個啲多數都輸

除咗神曹操之外都會俾人圍毆

非史詩嘅神將都係垃圾

運氣game講到好食腦咁

任何卡game都有運氣成份㗎啦
食腦嘅係你揸住一手牌點樣操作同埋技能嘅發動

online黎計神呂布忠最勁,盾主唔驚佢招大,D反多數3血脆皮好驚招大

抽到靚牌 有啲人唔識玩都好影響個結果

司馬徽好好玩

比錯人害撚死隊友

我見到你係驚果到hi 我但係我遊戲中，sor

打2vs2見到呢個配合，簡直就係絕望，一到1黃蓋就免費有十幾張牌

見到徐晃你都輸咗一半啦

咁唔係個個都係課長黎既

咁所以呢個咪係打排位成日都輸嘅原因
我永遠對面隊兩個都中軍或以上 或者至少都先鋒將軍
然後我嘅隊友就係提夫長校尉我唔係睇唔起冇課嘅人 只係你乜柒都冇就黎打排位 有時有啲勁組合又因為你冇而斷腳 然後果場十成九都輸 我真係打到好無癮
當你嘅隊友玩標將 然而對面隊兩隻史詩 果下除咗屌一聲之外都唔知講咩好

大陸唯一一隻game係值得擁有 反支那還支那
但係呢隻game係既

司馬徽 龐德公 劉焉

三大群雄猥瑣老頭
三隻同一隊叫人點撚打

玩左十年仲係千夫長

徵人打排，之前太多智障唔想打

單排上大師無難度

我咪就你徵緊，無人理我之嘛

我打到死先打到上翡翠但升唔到再上去，翡翠開始就遇到好多標騎將軍難打好多

可惜我是玩繁體版

都好有難度，師兄好波

繁體版應該好少人玩，玩開既都唔會轉

殘體版出得耐，啲將屈啲嘛

我原本玩web 舊服
後來新服太食錢，唔課無將
轉手機版咪索性轉繁體版

上過大師就唔想玩
80幾隻英

玩開網頁版更加唔應該玩繁體版啦

點解，道理呢？

以前淨係識玩八人軍爭
見到啲武將愈出愈屆機自己又無課金覺得跟唔到好無癮就停左無玩
個陣一開game就齋玩，隻game啲function無研究過連官階個頁都無入過去睇，久唔久俾人笑我百夫長

近呢兩年就淨玩國戰
覺得對武將要求無咁高
見到巴打你地靠活動拎元寶開到咁多武將覺得好佩服諗住留名學野

係呀，無課玩國戰就算，玩軍8等如俾人強姦

繁體版等於閹割版

其實都唔係最關事既，我覺得有啲排位實用既都夠做，反而多將有時仲大機會抽到廢將，排位又無得禁。

我夫長都60幾勝率上翡翠

我本來翡翠4，諗住今朝試下上翡翠3，點知係輸返落去翡翠5，牌運其差，個朋友將又唔多，又係咁俾人樂，輸到灰曬

許攸操作上限真係好高
呢一場係公會團戰
控牌堆面等曹昂摸啲冇用嘅牌
再加咗牌運 咁就可以一打二贏咗
講緊仲要係第一輪被打一血再被樂嘅情況下反杯
本來已經打定輸數

宜家一定要實名認證？開唔到game

唔一定
課金先要

你有許攸好難唔贏，我對面係許攸我一次都無贏過

又唔係咁講
公會團戰史詩滿天飛 許攸又唔係一線史詩

許攸咁勁都唔算一線

點解我用wifi連就玩到
用手機data就話我冇網絡，
出街想玩都玩唔到

有得同 禰衡 劉焉 神趙 戲子 比

Cls
被曹叡包養嘅許攸勁到仆街

靜哂

屌 有冇人知到底 簡體三國殺版 要連wifi先玩到
用4G玩都玩唔到

唔會呀，我wifi 4g一樣都玩到架woo

屌 呢個問題正常人都冇
你係咪自己係流動網絡到關咗唔比呢個app用數據呀

屌 真係
佢自動關左我唔比數據呢個app
我係on9仔

一定唔會係佢自動關

咁都唔會係我關掛

十成九係你個on9仔自己關咗都唔知

有冇巴打係爆開盒子嘅
通常幾多個先會出個一個盒子嘅大獎

我自己就無開既，但我睇大陸論壇啲人講係好難好難中武將既，師兄睇路

Add我 169 lv 得閑可以一起玩

Nckorr

要實名登記 就無玩了
之後轉咗繁體版

整到實名登記會玩返
但係唔識搞
有無教學

係微信直接叫客服幫你搞

想爆盒要劉焉神趙神曹神呂戲子

上咗佢官網個客服到搞
等佢覆

微信到覆得勁快

國戰下午開始match唔到

咁重搞唔搞多次好...
佢叫唔好send咁多次

你係咁追問？

巴打最後有無買盒開？今日唔覺意睇到俾你參考

曹丕放逐講運氣

未開
Cls 課唔起

講技術囉好冇

千夫將都夠啦反而係睇技術 唔明點解場場都咁多on9 但正常識玩單排勝率都過70左右

而家無得傾計先伏 想提人做乜都唔得 勝率直線插水

依加國戰 打唔到字？